有冇ching輸到麻木左

一年5% 都做唔到

唔知炒黎做乜。。

唔識就買盈富 匯豐 恒生 中電 煤氣 港燈

買牙朗拎champ好過

5%你買幾隻收息股都唔止啦